有冇人可以幫我key走個雪糕筒

勁

諗住又有野玩
咁快完場

第一張P圖竟然唔係玩嘢

屌 咁撚勁既個function

痘痘

諗起gta，Michael 追女秘書個幕，最後入左飛機引擎變肉醬

我依個認真post黎架